執到八達通

Wong Ka XXX
放左去黃埔mtr 下次小心d 雖然張卡負錢

仆街樓主洗哂先比返人

仆街我唔見個陣仲有6百幾喺入面
屌你老母
家陣仲喺度扮好心
食屎啦 屌你老母

洗條毛 個人八達通用左真係洗定屎忽

你又知負錢
果套幾靚

扮到唔係自己用咁

高招